1. Create Model
2. Creation des Actions
    - const, Class, ActionTypes.
3. Reducer
4. Dans App Creer app.reducers.ts
    - Unidfier tous nos reduer de nos apps.
    - Definir quelle va etre l'etat de mon apps. (Interface AppState)

5. Configure app.module
    - storemodule
    - storeDevtoolsModule